求職網通常登post之後會收到幾多人CV ?

一日幾多度

24256

30624700

小則幾百
大公司eg disney 萬幾二萬封都有

一個普通位都有好多人send? 搵幾多in